
■与件
・タイトル、本文が投稿可能であること。
・データは上から順に全て閲覧可能であること。

■実装内容

○構成

	bbs /css
			- style.css : 共通cssファイル
		/lib
			- function.php : メイン関数ファイル
			- setting.php : 共通設定ファイル
		/logs
			- yyyymmdd.tsv : ログファイル
		- index.php : Form,logのリスト表示

○処理

  ・Postパラメータが指定された場合、ファイル書き込みを行う。
  ・フォーム入力欄を出力。
  ・tsvファイルよりログの読み出し。一覧のリストを表示する。

○データ表示項目

  ・インデックス番号 : 1〜
  ・タイトル
  ・投稿日付
  ・本文

■実装のポイント
  ・再送信防止のため、POSTでの書き込み完了後にリダイレクトしている。
    methodをGETに変更する場合は判定文を変更する必要がある。
    
  ・ファイルは1日1ファイルで生成される。
    ファイルの増加によるファイルシークの遅延が発生する場合はローテート処理が必要

